[求factcheck]尋晚元朗遇襲嗰個大肚婆冇咗個胎？！

尋晚嬲到瞓唔著，今朝恰幾粒鐘，起身一睇就有人傳大肚婆冇咗個B...
求被old news

光復香港
時代革命

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推